【美國大選】選舉人團正式投票 拜登獲302票確認入主白宮

「已投票的州份都未出現跑票的失信選舉人，目前僅剩夏威夷州的4位選舉人尚未投票。」

諗起兒登仔幾個月前將毒果當神拜個樣就忍唔住笑